iphone 12 pro 個電量仲細撚過11 pro 會唔會太撚funny

特登唔講電都知咩事 但有冇咁撚柒

右iphone 11 pro
src

5nm more power efficient?

同埋講到話A14幾撚快 唔敢好似以往咁用上代U A13黎比?

丫 我大慈大悲平100蚊比你 但唔送差電器 唔該要既課幾舊買啦 環保呀

蘋果電真係垃圾
用起來真係無癮
用一下就要充
都2020年啦
搞到仲好似用緊iphone 4s咁搞乜鳩

最撚好笑係佢送條線係插type c 但舊牛係USB-A
減價好撚抵? DLC呀

又無4鏡頭
又無真5g
又無大電
又無120hz
又無送耳機充電
又無無劉海
又無touch id

價值識不停加垃圾一部

蘋果真係on9
換個usbc充電係唔係咁難
科技公司喎
垃圾公司咋

12pro真係智力測試機黎 定係aapl想做social experiment宗教研究

之前啲leaks仲吹到減咗電量都可以靠5nm增加一個鐘續航

不過纖纖機身係好賺啲嘅，好睇咗就好賣咗，電池細咗叉電循環都消耗得快啲

佢唔預你iphone x之前無type c fast charge嘅舊機升級
一部機用超過2年即係窮撚啦 唔適合做我地客戶sor

信仰考驗
我會買
部X唔掂

我係你冇特別攝影/gaming/production需求就真係換電再戰算喇 再唔係寧願屌部11pro平貨都冇咁水魚

無120hz =垃圾

我X好順

換電就得

7 plus 換電再戰算

「我錯了」有追post都知我成日屌Apple撚鳩用家
你點估到今次又撚多獲 5G5G5G!!
之前個post都講過 年年都例升cpu mon 鏡頭
真係中撚晒
除左5G今年係一鳩樣呀
外型再出兩隻新色轉番做午餐肉連設計都慳番
仲整左個慢叉磁力機背 用黎出昆水產品
兩個字 精彩！

但係以上內容只限ip12/12mini/pro！

估唔到今次PRO MAX個鏡頭升級真係好屈
大底（手機界算大）
大光圈
拉打輔助對焦
防振（要專登講通常面真係勁）
加埋AI 同A14配合
估計多年後終於可以再次問鼎番手機界攝影一哥！！！

但詳細有實機再講

最後總結+重點：買iPhone唔係買Pro Max果班我諗真係弱智 Apple明撚你 你又比佢撚喎

所以今年咪sell thinnest 囉
以往厚咗、重咗係因為大電
依家薄咗、輕咗咪打回原形
蘋果依家想回歸4仔5仔嘅懷抱

Apple 為咗迎接iPhone 12 Pro，所以突登改細iPhone 11 Pro 舊電

下
出新機舊機software閹割

換電幾錢

佢網有 睇型號

你睇下12個mon咩resolution先講？播片食電左就一定

2532 x 1170 vs 2426 x 1125
106 x 45 既分別 就冇左一個鐘 希望唔係同一粒電啦下

講咗10年都係會同你講佢個software好撚得天獨厚，所以hardware spec唔使咁勁
然後iDog 又會繼續買

點解個app顯示係咁？

笑死 apple肉酸到

洗唔洗幫埋你含吹奶啜洗剪吹

師兄用過好多部機？其他機幾耐充一次？

呢D15, 17, 20
全部最暗冇聲片

Confirm 唔買 12?

其實有冇人知幾多ram?如果pro冇6gb ram咁買12好過

之前11pro唔係15

測試由 Apple 於 2020 年 8 月及 9 月使用預量產型 iPhone 12 mini、iPhone 12、iPhone 12 Pro 與 iPhone 12 Pro Max 裝置及軟件，在 LTE 和 5G 流動網絡供應商網絡上進行。影片內容為重複播放購自 iTunes Store 的 2 小時 23 分鐘影片。串流影片內容為重複播放購自 iTunes Store 的 3 小時 1 分鐘影片。全部均為預設設定，以下除外：藍牙已配對耳筒；Wi-Fi 連接到網絡；Wi-Fi 功能中的「詢問是否加入網絡」、「自動調整亮度」及「原色調」被關閉。

測試由 Apple 於 2019 年 8 月使用預量產型 iPhone 11、iPhone 11 Pro 與 iPhone 11 Pro Max 裝置及軟件，在 GSM 和 CDMA 流動網絡供應商網絡上進行。影片內容為重複播放購自 iTunes Store 的 2 小時 23 分鐘影片。串流影片內容為重複播放購自 iTunes Store 的 3 小時 1 分鐘影片。全部均為預設設定，以下除外：藍牙已配對耳筒；Wi-Fi 連接到網絡；Wi-Fi 功能中的「詢問是否加入網絡」、「自動調整亮度」及「原色調」被關閉。

設定一樣

咁係幾多？

除咗相機之外同X比有咩特別
午餐肉design唔夠做理由換
5G 又唔急用

18hrs
多12 pro 1粒鐘

有冇圖睇下

又真係喎
但app唔係咁寫

堆填區垃圾

唔係仲想幫粒閪唧電護航嘛

上面咪講左 有齊圖
又唔信又要問 煩過西

算，等天光啲staff返工再睇下

除咗chok人冇人俾到上年幅圖

啱啱係App改

見發佈會唔提電量就知

如果照佢新嗰個數

咁12 mini 咪同11 pro一樣電量？

其實想買嘅唔洗咁撚多嘢唱好部機嘅比錢就high得 粒電柒就梗咖喇

#22樓果張咩黎

你係咪食開殘廢餐 定係霍金黎
咩都要人搵晒比你？
你入黎呢個post 其他人既reply唔睇架？
上面都講 網頁版無改 apps改左

頭post貼撚曬出嚟個時光機大把11pro唔同日子嘅snapshot 眼定腦有問題

係 岩岩出完之後我係官網做過compare
12pro係比11pro 小一粒鐘
之後呢度啲巴打話apps版改左
即係新一代既11pro電量會細啲？😂

食開啲殘廢餐既人係咁
餵到埋口都係咁
要隊撚埋入喉嚨先叫餵

定係到時update 14.2就會倒水

佢想買機但不願接受做柒頭姐

我nokia 三四日先充一次

Apple捉字失
Apps版 你禁返落去下面睇
佢都係show 影片播放18小時

但上面icon果度係show 15小時
電池使用時間果度就改左

即係使用時間少左
但影片播放時間多左

食水深到左割又割，垃撚圾

長達

今年行環保路線啊嘛 佢地用料慳咗 不過賣比我地嘅價錢就唔撚慳得🤷🏻‍♂️ DLM

11平 屌部11都唔錯

型號售賣地先係重點

iPhone 11 Pro Max 256 $10799
iPhone 12 Pro Max 256 $10199 without EarPods and power adapter

20W 火牛 $149
EarPods $149

iPhone 12 Pro Max 256 + 火牛 + EarPods = $10199+149+149 = $10497

環保呀 咪撚出新機啦
整舊午餐肉出黎就算鳩數

pin啦

同一張有12 Pro又點會係上年

結論都係一街人轉12。果粉係唔會理

唔知你係咪用支拼打宇
一係口語一係書面語啦 睇撚死人

少左一個鐘

咪埋眼 look卡就算喇

有super retina XDR廿喎
好似好勁咁

嘩屌 mini少3粒鐘 係咪唔洗換

屌鳩，設計用返舊款加個垃圾spec當新機出，apple冇晒創意，已死

用起來

好似年年都有人屌
但最後又多多人話買到無貨

所有用支那嘅北斗衛星導航系統嘅電話都不了
包括iphone

一日三叉終於來臨，lphone末路了

嬲撚左

屌呢下好撚仆街
唔撚up算

細字寫18架

Touch id 係舊時代的產品
Apple: 舊product 例如ipad 同 android 先會用touch id

屌,新果部IPAD AIR有既TOUCH ID諗住IPHONE12都會有,丫~點撚知就係唔撚出俾你班撚樣,留番下部機先,反正都會有班傻鳩狗沖,洗撚同你心急咩

想用返5寸mon

健康財富滾滾來

11pro max用家
用咗部嘢一年 冇用過尿袋
日日番屋企都有淨
少一個鐘唔係問題

換電再戰三年睇定啲啦
喬幫主在天之靈唔會怪你嘅

咁都得

唔講以為係狗既fb page 不停改事實

點解叫午餐肉？
四四方方？

要回歸Nokia...

11s黎

iPhone SE 2舊電
不過好在有touch id

肉酸到

罐頭午餐肉唔係四方

咁即係11pro 用家千祈唔好上ios 14 啦

一齊霸買
轉咩牌子好

買11pro max算

反智到一個點

唔怪之得鬼佬用華為（平實用）
中國人用iPhone (貴因為人有我有面子)

買家交智商稅

俾錢買嘢叫人買環保笑話

佢改啲唔改啲，比較到再拉落去電池到睇
一樣係11pro長啲
好撚肉酸囉屌

上年買完11 Pro, 都係等13 Pro

我屌

想問下
iPhone 12, iPhone 12 mini,
iPhone 12 Pro, iPhone 12 Pro Max
係四部機嚟？

其實係咪iPhone 12同iPhone 12 mini係SE版
iPhone 12 Pro同Pro Max係普通iPhone？

佢啲名好混淆...

唔送火牛冇問題

屌你老母轉做typec咁撚仆街？

會唔會只係因為轉左新既測試方法/標準?
11pro 由18個鐘變15係因為改左套新既測試方法

仲係lightning 頭
只係轉跟條type to lightning 線

11同12PRO舊電一樣喎

冇咩好混淆

性能
12 Pro Max > 12 Pro > 12 >= 12 mini

冇話se版普通版⋯

唔該你

我意思係同以前嘅iphone 5, iphone SE 同 iphone X, iphone XR比 係咪相類似嘅concept 姐係12同mini係咪cheap啲

用起來 用一下 充
佢做乜鳩

再咁落去都唔知幾時換電話

11的確仲有廉價感，mon同粗邊

12好似都冇咗啦，我覺得可以做standard

係都要講嘅話，12 pro先係以前嘅 基本版 12 pro max咪plus

冇必要咪唔換

rogphone 3唔打機用到日半

MAGSAFE 會唔會磁壞八達通?

仲想試下轉會iphone
睇黎都係算數

mini應該同11比，唔係同11pro比

11舊電實勁過mini

不過11pro舊電真係幾屈，我一出就買到而家91%health level，都仲用到全日

你小用姐。我得反88

你少用無線定少用

91%同88%都唔係差好遠姐

我返到屋企就擺係無線差電座差電啦，有時急用就插線差

同11個樣係咪一樣？

搭車一定keep住㩒囉，唔會係少用

唔係一星期一次？

真心除左個樣好似靚左d之外其他冇咩特別

點撚解咁多年舊電都咁廢，係得11PRO勁

做乜鳩

要配合返macbook個啲type c 頭
係咁架啦

實現0進步

依家Iphone都玩機海嘛以前有性格好多

個幾%差好遠 佢再跌多4 就84

而先84 倒水咁倒

係efficiency左 但5G粒chip食番多幾倍電

買點係5G

真心建議你地買返11PRO MAX

91%同88%差好少，我同佢既體驗唔會差得遠，你84%同我差咁多，倒水都正常呀，不過一年就得返84%，你差電習慣應該幾差

X 我發佈會都廢事睇 都換硬

ching你X就算100%都同我11pro 100%唔同啦，我見你咁講以為大家都係11pro添

Sor 今次換得好被迫

Block左好耐，
有時睇下啲block左既人係咪仲係比人屌緊
次次都係

有必要 但做到咁肉酸唔係咁想換iphone

same

都兩三年啦，換機都正常既

充你老母咩

其實係咪告得 作虛假說明同有誤導成份喎

我都係一出就買仲有97%

岩岩睇原來得返89%，不過我差電習慣唔算好

用起來都要批鬥你地都痴撚線
充電有咩問題
唔講充電講咩啊 入電啊
好心你地班人就唔好咁痴線啦

叉電？

Feel 到遲下其他牌子都會好似apple咁買機唔跟火牛

每一年都屌 過多排照買

apple覺得細電最符合用家需要做得ifan 好心唔好咁多嗲

屌緊你書面語口語夾集啫 無他嘅

(((環保)))

點解呢個post冇ifan入嚟護航

6s都細過6

咪證明D人幾弱智

其實係iphone9
要補返個缺口

DLLM

帶口罩點撚樣用face id？
點解唔可以兩個都有

係啵

好奇一問 係咪因為5g 睇片食電咗所以先時間少過上代

11pro max而家買幾錢？

今次算係好忍手
以前34567X咁換好晒錢

應該都係
Pro Max

然後再戰4年

例牌答案啦
新clip慳電
新os寫得好慳電

小弟iPhone 7 想換
應該11 pro or 11 pro max
定12 or 12 pro
幫手

Why not 12 pro max

有班柒頭fanboy照追最新款

11 pro : 188 grams. 12 pro 189 grams LOL 雖然大左少少6.1 寸，但揸緊11 pro好似換黎無謂

Android 4000mah 一日一充

5毛狗
強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

D人唔夠你I q 高

用臣8仔想要mini，但唔想繼續長帶尿袋出街嘅生活仆街Apple

呢度大把啦 又講咩無人逼你用
又話咩好過11

冇touch id如果唔係部機壞左都唔想買

充你老母

價錢方面

用緊11pro 64GB 有d心思思想上12pro 128GB
但除咗容量其他又冇乜大分別咁

麵你老母包

今你老母獲咩
鑊啊柒頭

今年form2仔教gay cook做生意

14O度？

剩係無microSD都已經唔撚考慮

果然係支那賤種即刻大大聲屌人當自己無錯

你連字都唔識打
一定係從支那落來新移民啦

可能up咗iOS14徙電咗呢

12同12 Pro個ppi仲高過12 Pro Max添

係叉電

屌你 係咁計架咩

去餐廳食飯 冇餐具 好環保 唔滿意? 加錢買囉

真係當用家狗咁撚

18w都叫快速充電

iphone x 84%電+ios14真係一日三叉
iphone 12應該未至於既

呢單野可以tweet 去全世界喎
可能佢解釋係計iOS14，不過咁就可以幫佢宣傳ios14好食電

會員 #52939 地剷霸權
支那打手嚟，佢力推支那驚

(I/A) Eve Echoes 真正既星戰開波啦

咁得意12同mini同強国唔同？

連台灣消保都唔撚驚，佢會驚香港燒毀會？

醒目、但係得我哋知、其他人全部唔知、因為得我哋係聰明人😂

會唔會只係打漏咗？
就算12香港唔跟強国都無理由澳門跟香港唔跟強国。

佢特登咁做、喺香港買嘅 12同12mini 其實係國際版 強烈暗示

只係因為支那無得用esim

又要屌又要用

唔撚關事、蘋果大陸版基帶入面係開心版